中環晚餐，400 樓下兩個人

有咩介紹，唔食牛同羊

法國cafe啱唔啱

Café de Coral

聽講鋸扒好出名

jer jer 聲

梗係去呢間啦

Café de Central

第一個回覆真係好重要

食美國餐廳

筷子記

特色車仔面？